便利店熱飲櫃啲野飲擺返落雪櫃雪會唔會壞？

本身諗住買一支，但收銀話加2蚊多2枝，點知我又on99係熱飲櫃度拎

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

大佬 做乜尻

小學畢業未？

樓豬支嘢本身係凍櫃拎，去到畀錢嗰陣個收銀同佢講：加多兩蚊可以有多兩枝，正常樓豬應該喺返凍櫃到拎多兩枝，但唔知點解樓豬會去咗個保溫櫃到拎。而家樓豬就問便利店嘅熱飲擺落屋企雪櫃會唔會變壞
真係咁難明咩

會

咁易壞收咗皮十世啦

巴士德

正常香港奶類都有寫

樓主幾歲?

奶就擺雪櫃 唔會擺暖櫃啦

原來你係樓豬

10後會然？